我愛你，所以先覺得心痛。唔愛你，只會覺得嬲。

我選擇原諒她

邊個負皮？。。。